#### Ссылка на копию проекта в GitHub:
````
https://github.com/NikulinViktor/jse
````

##### TASK-MANAGER.
*Приложение для управления задачами. Разрабатывается в рамках курса обучения Java.*
##### Требования к программному обеспечению.
*ОС Windows, Linux.*
##### Стек технологий.
- *Java 11.0.7*
- *Apache Maven 3.6.1*
##### Разработчик.
- *Никулин Виктор* 
- *эл. почта nikulin_vs@nlmk.com*
##### Команды для сборки приложения.
- *`mvn clean` удаление сборки.*
- *`mvn package` сборка приложения.*
- *`mvn install` сборка приложения и копирование в локальный репозиторий.*
##### Команды для запуска приложения.
*Команда запуска приложения:*
```
java -jar task-manager-1.0.1.jar
```

*Запуск осуществляется из директории* `target` *проекта.*

*Команды для работы с SSH ключами:*
- *`$ ssh-keygen` - сгенерировать пару ключей*
- *`$ cat ~/.ssh/id_rsa.pub` - просмотреть содержимое ключа*